---
title: About me
subtitle: get to know me
comments: false
---

Ik ben Quinty Leeuwenburg, 17 jaar oud en ik kom uit Oud-Beijerland. 
Ik kom van de havo af en ben nu met de opleiding Communication and Multimedia Design bezig.
